搭車想搵個冇體臭嘅人坐隔離難過中六合彩

男性不論年齡大多數成浸臭汗味
有啲仲會有浸煙味
廢老不論男女就成浸老人除
每次見到呢啲人坐埋嚟就想死
由其一坐落嚟嗰下陣風吹起啲味

係咪你自己浸味所以次次坐都聞到

自己坐一直冇事 係嗰啲人一坐埋嚟就成浸味

有d地盤佬坐落黎 抖啖大氣都殺得死人

有啲靚仔/型型地嘅呀叔
坐佢地隔離
聞佢地陣除聞到扯曬
好想當場打到